港女響應世界無胸罩日

港星歐陽巧瑩因2013年參加香港小姐選美而入行，不時在IG分享34C美胸辣照。她上個月露出大半個「西半球」，標註#freethenipple，推廣解放乳頭運動，今又響應「世界無胸罩日」（No Bra Day），換露東半球：「我希望香港人可以多了解這件事！解開胸前的束縛，防治乳癌！」

歐陽巧瑩也引述醫學研究報導，「長時間穿著胸罩，會使鋼圈壓迫到胸部淋巴，淋巴液流動受阻可能使有害毒素留在乳房。特別是每天若穿戴胸罩超過12個小時以上，罹患乳癌機率比短時間穿戴或不穿者高出20倍，而且睡覺時穿著有鋼圈的胸罩也會降低睡眠品質」。

港女，不奇怪

洗洗睡吧

我地冇波架

唔用bra個胸好快dur皮外擴

無波仲更加要戴
咪連嗰少少都無埋

港女響應世界無胸日

死番大陸forum 啦陷家鏟，
乜撚野洗洗睡，自己上撚完大陸網咪將d 垃圾文化帶過黎，
你老母比狗屌啊

我有記錯係台灣用語？

鬼妹: None of my business!

我都有記錯

根本唔需要

cls
d新會然好癲

台灣term咪一樣咁垃圾

咪就係

台灣terms垃圾一件事 將ptt用語以為大陸用語 仲要大大聲屌人嗰下痴撚線

獻醜

正路乜野台灣用語都要屌啦

好淫賤

大陸狗講先，ptt好撚中意一邊屌一邊講大陸terms

細到

歐陽小姐奶共的

Block 晒樓上班垃圾先 ,
屌你係正常啦 , 香港討論區你用支那台灣用語把撚呀

我有印象
個陣梁游宣誓條臭閪屌埋一份
最後比人炸ig 就話網絡欺凌唔會打擊到佢

世界30cm日 得link登仔先關事